跪求:有無巴絲知邊度有收Hermes CDC bracelet?

上年喺專門店買左隻黑銀色，戴左十次都無，90-95%新，好輕微花痕，我買返黎時候$11xxx ，但岩岩拎去brxxd xxx 問價，佢話佢地都返左批貨，只係俾到$4k我

其實我真係好唔捨得，我一直都唔係一個經常買名牌既人，幾年可能先得一次半次，呢隻手鐲更加係我成世女第一次買超過一萬既名牌野，但無奈家道中落，無辦法...名牌野無左唔緊要，只係身外物，對我黎講屋企人先係最重要。

我唔知我想賣7-8k會唔會太大想頭，但有無巴絲知邊度可以賣到高價啲？希望知道既可以話我聽。
拜託各位！

香港賣萬一歐洲最多咪七八千
Bracelet同你收4K算係咁啦得你一個有咩

有花痕仲話90-95 %新

我都係想賣貴少少，想問下各位知唔知 點都好唔該哂你，可能唯有等陣去另一分店睇下價

唔係明顯花痕，係好少好細微既一兩條

高價既 bracelet 仲要二手
你會唔會用7千接貨？